第一題. 上：上班勢不兩立 下：放工同枱食飯

猜兩種人

第二題.

現實魔棍打良民

報道警察救市民

猜一公司

Push

上班勢不兩立 放工同枱食飯
立法會議員
現實魔棍打良民 報道警察救市民
CCTVB

黑警， 黑社會

垃圾tvb

好彩你地唔係答我蟻多嬲死象

答案係李斯！

屌撚晒d 今時今日仲時代革命玩膠，

放左工就唔好講公事啦

垃圾會議員+曱甴

冚家鏟

條題出錯
明明得一種動物

部分黃絲同佢地既黑警朋友